「開定先」iPhone SE2 集體炒車區

利申：SE2開post

燈到佢出 gogogo

點解仲有人會覺得蘋果會出se2？

係囉根本無可能

諗到今晚個個唔瞓睇到3點，原來係Apple Video、Apple News，之後仲要聽日返工屌晒鬼

利申：會睇

咪啊，搞埋呢啲垃圾就真係執得

有appstore 2, itunes 2, safari 2 都唔會有se2阿

報定到先

利申：SE用家

Search英文新聞風都冇粒

99%冇事發生
發佈會主要講軟件

肯定冇

reddit 又冇 鬼網又冇
Macrumors 又冇

已做好轉會s10e準備

我想睇呢個post 炒車

唔會有
se2 一出
xr 應該叫乜 平價版呀仲係
咁邊個買xr

認同，但係Apple今次宣傳到有好大驚喜咁
想知除咗出新聞訂閱仲有咩

炒消息

條gay佬有邊次唔係講到好驚喜好震撼

你又啱

一定唔會有唔好咁天真
利申 用緊se覆

佢要對股東負責任
xr咁樣死 其實好肉酸

xr xs xs max三機齊死

無期望就唔會有失望

唔會買，LM bin c

準備定聽日買8

本身諗緊換xr
希望今晚真係出se2

今次好大機會出
不過可能64gb 5千樓上

5千樓上買嚟把撚 買唔起
SE就係細機+中階性能

32GB $5199
128GB $6899

其實肯定無SE2
全世界得中港媒體尻up
香港人信到十足

肯定無啦
要平嘅有xr iphone 8
Tim cook條友點會研發新機for低價市場

On L 9
佢仲肯出細機已經執到啦

XR邊到平

最後係出ipod

留名是但一邊炒車

滅絕細mon用家

XR 用家，如果出se2 trade 機轉會
好想用返細機

用過XR垃圾機 發覺6s 更岩size 更好用

Bodyguard 都係幫apple 燃9大家

今晚肯定有新機

se2呀！！！

買iphone xr唔好?

留名睇樓主炒車

價錢從來唔係問題
要既係size

真係唔想要xr 個size.

Xs 又唔抵玩

唔撚會出啦
要出早就出左,唔駛整xr

3:00先開始？

屌我都覺得似係ipod
仲要係賣$4xxx嗰隻肯定屌晒鬼

1:00，我意思係通常2個鐘長

留名等睇你條女嘅裸照

日本se apple care + 已出, 等睇

出左切j

對上已經係iphone 5，一手機係最好，佢啊媽個仔，呢幾年只出貴同大，逼左我轉會

其實如果真係出 外國果邊應該重嘈得勁過我地 反而依家佢地冇乜聲氣 係得華區傳出新機

唔出se2應該點算 買xr?8?

一撚定唔會出啊，千祈唔好出

就算出新she 應該都係換左個cpu 就算

唔會出啦，Apple online store 到依加仲未閂

利申：用緊SE + 6 Plus

點解咁多人會覺得有se2

世界滅亡了

今日先轉用se

乜柒都冇囉屌你老母

炒撚晒車

咁Amazon d se2case係咩意思

Byebye

弱智先會覺得會出SE2, SE2傳撚左2年都未出,今年3月又傳番SE2都有人信

報到

撚狗

XR減價成班傻仔都狗衝
實情減價之後都賺到笑

重點會出SE2呀戇鳩仔？

講真如果佢出細mon touch id 3.5mm
Xr咁既價我都會買

Bye

佢叫tv+

屌佢減完都冇人仔台咁平完全冇性趣

好彩之前入左部全新用緊

係撚你既意思
人地既收埋左啦

馬後炮撚全面進場